請大家記住本身今日去元朗嘅目的！！！！

本身會將光復元朗擺係今日係想元朗嘅一眾手足知道
你地有事 我地咁多位手足會出嚟話俾你地知唔洗驚！
今日有接近30萬嘅手足出嚟話俾社會知道我地係唔怕白色恐怖

光復香港

時代革命